唔需要理會藍絲同揸車撞手足既狗

陣間7婆應該會spin大燒藍絲同 隻狗
唔好唔記得今日最大問題
開槍啊屌
攻擊大學
繼續濫捕
鳩開催淚

你地睇到有人俾人燒咩？無wo

條友自焚wo